{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073561",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "물"
    },
    "text": "Take Out専門店です。 済州M:ul(水)を入れる:u。 済州の水と自然で作った水玉プリン&ドリンク_シーズンの花、果物を利用した花:ゼリー、果物:ゼリー、花:エイド、花:お茶など済州旅行ギフトや済州お返しとして活用するのに適しています。 済州空港近くのカフェから車で5分の距離。 済州デザートプレゼントとユニークなデザートがあります。 済州記念日のプレゼントとして活用したり、ステビアでカロリーを下げて味が刺激的ではないので、子供のおやつとしても適しています。 ビタミンC配合！ 不思議で子供たちが喜びます。 済州家族旅行や子供連れの見どころとしておすすめ！ これからは花のプレゼントではなく、花ゼリーにしてください！ - アクセス:空港から車で5分の距離に新済州ロータリー下車後徒歩2分:u-メニュー:ジェジュリー(水玉ウォーターゼリー):レッドキウイ、5,000ウォン/ジェジュリー(水玉ウォーターゼリー):ヤグルマギク、5,000ウォン/ジェジュリー(水玉ウォーターゼリー):マリーゴールド、5,000ウォン/南方オオイルカエード、7,500ウォン/海/夕焼けエイド、6,500ウォン/花:エイド「バラ」、6,500ウォン/花:エイド「菜種」、6,500ウォン/メロウ(ブルー)、000ウォン/花:お茶「桜」(330/500ml)、5,000~6,000ウォン/ジェジュリ(水玉ウォーターゼリー):夕焼け、5,000ウォン/ジェジュリ(水玉ウォーターゼリー):海、5,000ウォン/ジェジュリ(水玉ウォーターゼリー):バラ、5,000ウォン/ジェジュリ(水玉ウォーターゼリー):青蜜柑、5,000ウォン/ジェジュリ(水玉ウォーターゼリー):菜の花、5,000ウォン/ジェジュリ(水玉ウォーターゼリー):桜、5,500ウォン/水玉ウォーターゼリー)。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州M:ul(水)を入れるのは何ですか？",
            "answer": "済州M:ul(水)は済州の水で作られたドリンクです。"
        },
        {
            "question": "済州M:ul(水)を利用したデザートはありますか？",
            "answer": "はい、済州M:ul(水)を利用した水玉プリンや花ゼリーなどのデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "済州M:ul(水)はどこで購入できますか？",
            "answer": "済州M:ul(水)は済州空港近くのカフェで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "済州M:ul(水)はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "済州M:ul(水)は済州の水と自然の素材を使用しており、ビタミンCも配合されています。また、カロリーを抑えているため、子供のおやつとしても適しています。"
        },
        {
            "question": "済州M:ul(水)を利用したデザートは済州旅行ギフトやお返しなどに適していますか？",
            "answer": "はい、済州M:ul(水)を利用したデザートは済州旅行ギフトやお返しに適しています。ユニークなデザートとして済州記念日のプレゼントとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "済州M:ul(水)を利用したデザートは子供連れの見どころとしておすすめですか？",
            "answer": "はい、済州M:ul(水)を利用したデザートは子供連れの見どころとしておすすめです。不思議な形状や味わいで、子供たちは喜ぶことでしょう。"
        },
        {
            "question": "済州M:ul(水)を利用したデザートの種類は何ですか？",
            "answer": "済州M:ul(水)を利用したデザートの種類には水玉プリンや花ゼリー、花エイド、花お茶などがあります。さまざまな味や花の種類を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済州M:ul(水)を利用したデザートの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "済州M:ul(水)を利用したデザートの価格は5000ウォンから7000ウォンです。種類やサイズによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "済州M:ul(水)を利用したデザートはどのような味ですか？",
            "answer": "済州M:ul(水)を利用したデザートはさっぱりとした味わいであり、刺激的ではありません。子供から大人まで幅広い年齢層におすすめです。"
        },
        {
            "question": "済州M:ul(水)を利用したデザートはどのような目的で活用することができますか？",
            "answer": "済州M:ul(水)を利用したデザートは済州旅行ギフトやお祝いのプレゼント、お返し、記念日のサプライズなど様々な目的で活用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 649
    }
}